香港警察呢，就黑暗醜惡嘅！

睇到呢幅圖，各位已經可以自由發揮
運輸處、路政處、警務處聯合行動！
消息指有鐵馬會在轉角位捕你，轉咗就即抄多謝$450！

地點: 科學園科研路近科興街

圖片拍攝日期:2017年9月26日12:15

圖片來自Facebook我真心撐黑警極醜惡專頁